唔敢跳閘嗰啲同我入一入黎

我屌你地老母啊

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

有呀伯跳咁堅？

利申跳咗

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

球迷死敵和理非集會日 比國際睇到我地嘅決心

堅啊
就算佢係貪便宜
肯跳已經好好

中學生着校服有無風險…有無人答到我…窮學生一個

我冇跳⋯但有弱雞地捐山窿⋯

係咪最好帶住口罩跳